[救心] 白禮頓 vs 利物浦 3

cs

宗師 good defending

Slow

競猜下場右閘正選

笑到仆街

屌 me again

FAST

韋碧黑比德乙後衞ko兩次

fast

jones 球球都比人through ball

slow

不了

力場防守

宗師廢到

你地班仆街燈少陣philips先啦

柒宗落得場踢呢個位就咪撚亂標波啦屌你

屌利

宗師

南野下半場打好左啦

氣功

拿拿聲完場plz

Klopp.jpg 呢

76同jones兩個極端
76就老死都唔出去 jones就老死都出去
我要76好過

屌 Philips 係真係勁

宗師呢下防守值10分

閘算啦
今場唔怪佢

頂住啊

替工就屌唔落

其實真係唔係好掂

放心

NECO

點解唔係老母右閘

咁大個仔都未踢過閘 算數啦

森美右閘好過
搵個錯晒位既替工

今場客串算啦

中堅賓真係好勁

氣場防守

但係條慒撚入禁區就出腳

100% Neco

笑死

但neco唔出都可以失位

以為對面插水

47除左慢好似真係無咩大缺點

老母體能真係

如果jones 打十幾分鐘替工 你會寧願要jones
nico 不如退休啦

5分鐘 救心

嘩屌補5

屌丫VAR check 12

jones防守好似打fifa尻禁x去迫搶

除左慢真係唔錯 新穩陣先生

咪喺 都唔知點解出宗斯

神軒禁區頂d企位真係好癲

會俾阿積士爆到懷疑人生

仲識轉圈圈帶波帶出界

12m

咁都12碼

無大犯錯已經算咁

下場睇屌宗客串都好過neco

下乜撚野呀

cls 咁都十二碼？

睇黎又十二碼

有呢d後備算係咁

cls
12m

高普.jpg

戇鳩

黑到

英足食屎la....

咁都十二馬？

又VAR

屌

老母減速draw foul

下 睇乜撚

仆街

真係俾

+5

鞋面踩鞋底？

12碼硬啦
估撚到，明做尻你

又黑cls

想格硬造個和出黎

哇我屌你老母

咁都12m

On9

但1月點都要買中堅， 唔買我屌佢屎眼

lm

痴撚線

好撚野

個波甩晒

好野

食左屎

踢中。。點樣唔係12.

睇親都衰

DLLM咁都12碼，黑碧控唔到喎

屌你老母又逼害

一定要利失分

黑撚到

控甩哂都12m

明黑鳩利

禁區應否出腳？

屌...

冇啦

睇親就判你輸12m，一係就吹走利入波

英超變到咁真係好撚on9

黑到盡

嘩， 我屌佢屎忽

咁都12碼？

55波是旦一個中腳

屌你老母

on9 一齊去都12m

下個波都未係條友度 仲要hi一hi咋喎

robbo隻右腳生蟲

咁都12碼 笑到

鞋面踩鞋底

我屌你老母球證

Wtf

明黑你啦死猁狗

Klopp咁撚大聲叫ali

冇啦抵和

CLS

2次詐胡
2個12m

註定要失分

1-1

50 50都12碼 傻鳩英超

球證:我波膽差一球

廢中好撚無奈

On9 真係玩逼害

高普笑笑口

黑到on9

Var is rubbish

迫害到

冇計咁都比12

垃圾

笑撚咗 執柒咗佢啦屌你老母英足腫

痴能線取消左英超佢啦

又真係踢到

Hi腳指公

屌你老母，呢場肯撚定黑哨

屌你老母咁樣都12

唉屌你老母

英超冠軍直接頒比魔狗啦， 早d結束大家返去屌閪， 晒撚晒d時間

ON撚鳩
不如唔好踢啦
VAR

拉隊走人啦

屌鳩足總唔洗還呀?

Now竟然幫利物浦

鞋面踢到一下鞋底都12碼

cls黑到

都幾癲

以後禁區唔洗出腳啦

呢球12碼 好像過左少少

Klopp玩拍手

咁都要跌返兩分出黎

屌你老母
呢d都12m
打乒乓波啦
痴鳩線

真係唔想再睇英超 好on9

對面又要空難喇

佢rap 緊

垃圾球証 垃圾VAR 垃圾League

仲要傷埋人

真心睇好耐 睇文字直播都得啖笑

其實黑迫都唔到個波位
反而你伸去robbo個起腳位

冇控球權都吹12m 英超好波

唔玩啦投降啦

真
快啲搞歐洲聯賽啦
英足總得啖笑

已經對足球呢樣野無晒興趣 var 太on9

呢場球證取代南野最差表演

屌英超愈來愈on9

垃圾var

晒鳩我呢個半鐘， 打下飛機唔撚好

踢閪咩拉隊走人唔撚踢啦屌你老豆

正式宣布英超等同中超，完全無可觀性

都唔係控緊球
吹返對面踢佢都得啦

真係on撚鳩

條友波都未控到 仲要鞋面踢一踢都未話阻礙到對方進攻都12碼

個波未屬於任何人嘅控制權大家都想踢個波大家都踢空氣然後隻腳碰撞就12碼

鬼有咁耐咩

英超d球證全部垃圾黎

var球證躝返去打藍球啦hi下就foul

日本仔真係下下9斬

真係要quit 英超

我諗對面都呆左

下場咪又係照睇

屌佢老母閪， 好撚嬲呀， 陣間果幾場唔撚柒睇

Quit啦屌你

踢一踢鞋底都有12碼

今場敗筆係出架仔，0作用

唔睇呀， 屌你

就完場唔係可以點？

但係真係無作用

Minamino入返雪櫃喇，jones都好過佢

吹對家踩腳差唔多

以後入禁區掂到人一律十二碼

第一球miss 咗，依家有一分
算係咁la

輸兩球12碼
入兩球炸糊

隻腳碰撞？師兄你做律師

真係輸都冇咁嬲

VAR IS DESTROYING FOOTBALL

其實嚴格黎講係對方冇控球權之下阻到羅拔仔踢。。。

成英超都係垃圾球證

咁黑都有1分

未必

唔撚係化， 你老母比飯你食算係咁啦

真係黑撚到癲

正式宣佈

英超=共產黨

輸埋佢算數啦

算啦今季真係收得檔

即係以後入到禁區都唔好起腳
一陣HI到下都比12M

腳尖越位
踢腳板底12碼

笑話

今年熱狗啦

咁樣針對法

咁係咪控唔到呀
唔好話咩控唔到就可以殺人呢啲on9野
控唔到屌解要比呀on9

又比VAR迫害

每次一有var都覺得兇多吉少 黑撚到咁

其實咁都12碼係我覺得係禁區隻手掂到對面就要吹, 唔洗睇力度大小

睇撚到嬲 on99

第一球慕比無射失個心會舒服d

又造皇者

駁腳位 不過不失啦

球證還返之前曼聯果一分比白禮頓

咁撚樣都12碼
韋大帝跟本冇機會拎得返個波

南野今日ok wo

賽後評分

球證空難死啦

吓

黑撚到
掂下就12碼

屌 不如直接完季頒獎比未來熱算啦
直接唔踢唔踢比班人養傷好撚過啦

唔知講咩好

戰犯: mina

下半場70分鐘打後踢左d咩

mane f9都係冇波到

垃圾聯賽 下年唔撚買

VAR=國安法

咁真係只係碰撞無話邊個踢邊個，根本唔應該12碼

咁你都講得出

#236 有個傻仔

始終第一個十二碼係輸76，呢球擺明黑

佢係要反嘅講咩都冇用啦

佢地對找卡數個場波都俾人黑左2分
今年真係睇邊隊俾人黑得多

前面嗰四個唔輪休下，
聖誕快車期仲擺唔擺到11個出黎

換走左沙拿個勢就收哂皮

VAR IS BULLSHIT

算柒數唔撚睇
以後睇leeds算

根本足總有心玩到咁緊張

垃圾英超
嗱嗱聲quit撚左佢踢歐超聯好過

全隊都搾乾晒啦

好撚無言加埋傷成打人都有 認真真係無咩意欲睇落去

你想佢點

廢中太睇唔起白禮頓
排鳩陣又咁早換沙拿

冇人用仲想點

以前係紅牛全部圍住佢踢，而家貶左做駁腳，咁既表現算合格啦

南野今日都唔ok咁無野講啦

講真唔好話我迷沙先
60分鐘就換走踢得唔錯嘅沙拿就注定之後連攻勢都好難有 咁有信心可以妹到完場
文尼offside果下就有預感會跌2分出嚟

其實有五個換人名額都係冇用
因為就快冇咁多個後備可以用

一齊出腳
一齊踢空氣
點樣十二碼
冇蓄意傷人
唔係應該圍繞住個波嚟判㗎咩

vvd俾人踢到重傷當睇唔到 呢邊踢鞋底又執得咁細

今年有前四都滿足

根本唔玩輪換12月真係食得屎

駁腳位但係完全0作用乜都駁唔到

條友本身block咗

係傷左米拿喎

Ben white本身應該兩黃一紅又冇俾
控甩又有12碼
腳毛越位

to be fair 廢中仲可以擺咩陣

中左支肺比佢踢半場正常啦

咁場高daddy真係抵屌
你上場留力歐聯今場又用neco敗家左上半場
失分完全自己攞黎

和本身正路 但係輸球唔合理既12m就好on9

其實真係唔應該12碼
球波黑迫都已經要回身去控
robbo又已經出腳解圍
黑迫隻腳先到佢隻腳

可以正選出jones

其實m7傷出先最大影響
一路都比對面壓到仆街
之後前場兩下反擊都處理得好失

佢老母個西就緊
你老母人工賽果到1819個季咁有咩好睇
熱轟慢慢爭能飽今年個垃圾VAR杯佢算啦 鬥黑呀笨

白禮頓要空難了

唔講var對面本身已經好撚茅

關換走沙鳩事咩
傷左米拿先係重點

仲有咩右閘用呀而家？
用老母好過neco

敗筆就係冇收買球證打14個

屌你老母球證
沙拿果球offside張圖起晒格都拉到線
呢球welback跟本走前晒冇機會拎到個波

所有英超都唔睇

爆閘狗hi

12碼真係on9.....

算啦 唔想再講

大家唔好再比其他人2次傷害

而家攻中，中中識駁腳原來係優點
以前怪錯軒

熱狗個場個手球
文尼對拖肥個球
今晚呢球

簡直推翻晒我對球例既認識dklm

南野啲身體對抗好差
踢咗成年都冇增加肌肉
明知自己對抗咁差
好心就唔好用咁耐波
次次都係等人埋嚟迫

無人鬧白啵, 大家都係講緊球證個吹罰.
你弱智?

一早已經話架啦， 魔狗第二年教熱呀， 唔係唔比佢呀化， 要永續魔狗

以後55波遞隻腳出去比人踢岩架啦 痴撚線

雖然今場唔值得拎3分，但咁撚樣黑9我利，真係好撚嬲，再係咁吹法，好快會變次等聯賽，完全係亂9咁吹

其實祖達唔係個入球都打到pat屎，上半場高普都指住佢黎屌

算鳩數啦
齊陣都俾var逼害架啦
落u21踢算吧啦

沙拿知自己身體狀況應該ready踢到
At least 踢到75分鐘嘅
但高普依啲保守撚真係

其他隊唔使空難
你愛隊空難你死佢幫你愛隊D賤種執骨就夠

今年熱狗自己都俾人黑

now燈鳩邊奴打中堅全勝果時
都feel到會出事

和波都要爆閘

換唔換沙拿本身都冇攻擊架啦，冇左m7搞到右路出宗師替工中場架仔又冇用

人地解圍
你擺隻腳埋去比人踢
都有得foul

其實jones踢中場
神軒右閘
可能仲冇咁亂

milner一傷
搞到神軒又要拉番去右邊
變左中間又踢少個咁

躝屍趷路啦

仲有u18
u15
u 12
....
.....
........

起底睇佢講過英超球證差
條傻鳩雙重標準閪嚟

其實都係衰自己on9，成日勝利11人，唔輪換，買啲人返嚟擺。

VAR喺英超真係拎嚟做波

正乜野路

廢物猁 抵你和

黑極都有既， 魔狗好小心， 今年好難唔比佢

南野甩左好多下
但對面3中堅 3個大隻佬 踢得又粗枝大葉
搵南野波都真係對佢自己都慘
但偏偏踢足90

中場宗師加南野可能死得仲快

白禮頓空唔空難我唔知，但你老母生你出黎就係災難了

班賤種踢西波都差D比人和唔gur咪入黎搏出位囖
英超得一隊特別賤種得益完仲要大聲夾惡咋嘛 空難空難
佢愛隊就堅要空難啦

有人輪換咩？有得換嘅都入曬黎

其實唔關var 事
今次已經俾球證揸旗
點知佢咁on99真係判12m

咁都唔出希臘仔打rb
起碼都叫做打開閘位
宗師連企位都未企得啱

如果下下重睇var總之禁區腳碰腳就十二碼
足球不如睇人射十二射算

on9少陣啦
唔撚用腦
google下 var advantage先啦
熱狗係榜尾

係啦係啦

你連埋英足總一齊空難死先都未到白禮頓啦

最尾韋碧克仲要跌得咁唔自然

屌 搵獌還啦

高普拉左佢打後一格，將缺點浮哂出黎

今年輪換多咗好多喎
起碼kota jones都穩定上場

南野又冇特別差又冇傷
輪換踢90分鐘冇咩問題喎

空難頓都未空難幾時輪到白禮頓

我講由季初開始，根本前兩季已經用到足主力乾晒

關咩事呀， 咪膠啦， 呢球唔12碼我地咪3分照袋理撚你

我利明明有大把人
專買玻璃文具仔

今年英超真係搞到無晒癮
Var拉線次次都唔一樣
腳指手指越位任佢講
根本隊隊都係受害者

原諒我地利狗啦
岩岩俾人黑完咩都講得出

原來聽晚點都送返榜首俾人

本身都冇爭議既佢叫球證去睇把撚咩

俾英國FA針對
冇啦，今季冇㗎喇
大家有心理準備
有四強算唔錯
第一你同獌狗想攪革命，又攪咗鑊粥出黎
第二你高普日日屌唔用5個sub
又成日屌個schedule
咁撚多嘢講
我FA就叫所有球證攪鳩返你隊波
所有VAR一定玩鳩你
仲有場場罰你12碼
係咁㗎喇
吹牙
明玩鳩你利呀依家

成季啲判決永遠都係雙重標準
係禁區外呢球一定係韋碧克犯規

問心熱狗dier果球都好撚黑

傷到咁都和到
你條傻鳩都爆閘

泰亞高出得啦掛

其實係咪都市傳說，斜森真係打到右閘？

連續2場正選喎佢

THIS IS FOOTBALL

架仔真係0作用，企位又唔掂，又唔走空位。控又控唔好，交又剩係回傳。防守又唔見佢迫到波。都唔知佢出來做乜。

真係痴撚線

泰咩情況 需要佢

南野冇人壓迫
佢都甩下甩下或者控唔順

如果唔係米拿傷佢一早換走啦

下場對阿積士都可能焗用

本身睇完已經夠火 根本無人屌白個球
老實講白今日踢成咁1分都抵啦
屌緊個垃圾球證同VAR衝出黎柒乜鳩
知你隊西波有得益唔使比人黑啦

下
都唔係屌鳩熱

無人知佢打唔打到
就鳩up 下

Manage game time真係冇辦法㗎喎

咪玩 永遠對面慢慢越攻越上
就係沙拿搵食嘅時候
後場吊高波比佢一個哨 + 多空位就好易有攻擊出黎
米拿一定唔係game changer先 當然米拿今日都踢得好好

仲話揾佢踢攻中/中中
踢翼好過

下一場應該有波波頭啦

爆閘狗黎計你都算on 9
明顯講緊英超做鳩利搞到冇得同熱鬥啦

講個笑話你聽
liVARpool

米拿都係
輪換但唔等於正選要出個廢

鏝同垃圾利等降班啦

以前白禮達講錯誤係足球一部份，覺得佢好on9
依家我寧願buy佢個套
有科技都錯不如唔撚好用

熱狗排第二喎
幾時有屌過佢哋

可以訓練

認真你要黑就黑飽佢
唔好搞到班球員又傷哂

咁佢踢得唔好係事實
對抗性唔好係事實
中間護波唔好係事實
樣樣都陰啲陰啲踢得唔好 咪埋下伏線

有邊個字屌鳩熱？我地俾人黑就話燥姐，你唔關事都嬲到火遮眼？

佢話直接完季畀熱狗
即係var造畀熱啦
心諗

所以英國佬根本同強國無撚分別，一切都係睇利益份上，唔聽話既一定搞9你

熱都俾人黑啦，嬲還嬲屌9足總算

放u23踢英超抗議啦

I dont know the game of football anymore

佢講緊熱var 得益
唔係講緊英超

點解我唔識嬲

乜野game changer呀
換左米拿鍾斯唔識踢閘呀
鍾斯係咁失位俾人攻
你撐沙係一回事
唔好咁格硬啦大佬

其實電光火石你話吹robbo都算
但var比你慢慢睇咁都要吹
真係on99

我仲心諗點解BLOCK左呢條友, 明明從來冇BLOCK左敵對球迷包括爆閘狗
一起底原來5毛狗黎, 睇黎太耐忘記左

我都唔明點解換沙
早達都莫莫地氣換佢好過啦

原來整色整水都係錯 仲撚柒嬲

今場唔關球證事

利物浦

愛華頓兩分
白禮頓兩分

熱刺

維卡素兩分

祝福大家啦唉

打開左閘 我諗防守位置感都唔會差得去邊掛

唔鍾意咪quit英超囉

樓G pin this

贏緊粒守重要定攻重要都唔識分，盲毛真係搞笑

宗C都係臨危受命
依場佢都好慘

exactly
心諗

係講緊VAR搞鳩利
今年我都覺得熱值得拎，因為兒子同傾真係fit

Jelly 果下一齊碌地沙
分分鐘有foul
係我地太老實

咁樣變十二碼...

嚟緊打到無歐洲賽嘅球隊都陸陸續續傷兵潮
應該就可以轉返換五個

聽日贏左車就係, 輸既話今季應該都係車

咁樣既英超 早場都同你睇下 半夜西波真你彩你都on9

咁都唔關佢事 cls

有冇沙拿發脾氣gif

咁似我嘅🤔🤔

廢就廢，打隊垃圾魚腩要出全部正選先贏？柒唔柒啲

你自己諗多左
接埋啦

呢球咁撚樣都冇碼啦
var is a joke

佢仲要判得好堅決

VAR慢鏡淨係loop robbo hi中welback腳底果0.1秒

睇起熱都唔得
而家利啲人傷到仆街
冇人講過 VAR 偏幫熱喎

係太快換姐
平身換走左 攻都攻唔到 得返死頂
米拿走埋就失埋分

之前搞咩超級聯賽 可能真係想quit

控到甩q哂交波尺寸又唔好

Btw
瑪兒幾時睇利波，唔係睇阿仙奴架咩

真係想quit

隨左愛狗出產個兩件個個自然傷 有咩計
唔滿意neco所以米叔咪踢成200幾分鐘 廢中個腦都覺得無問題
佢玩到咁派U18就入降班區先出正選同英足總玩大佢啦
咁能鐘意玩熱血奪冠劇本呀嘛 屌你老母

以後搵個人齋企禁區，負責叉隻腳去人地到就得

推前仲衰一拍就甩, 拉後叫做冇大過失好左少少架啦

第一球比人入輸埋仲無咁嬲

沙拿果球根本平排

球12碼係好嚴格 但robbo出腳踢唔中波 踢中人地腳 雖然係無心

Dllm好撚慶呀
咁就無咗2分

完全唔知點俾宗斯分好又冇理由怪佢

事實係咁
以前費甲信場場4424
黑撚咗十幾年，唔係吹水㗎
DLLM 英FA

唔明點解大家可以對南野咁寬鬆

佢仲唔夠多機會呀？ 我直頭想佢躝

科技進步但班球證個腦唔跟住進步
而家基本上睇得電視都判罰 我就未撚見過有球證睇完電視係唔吹12碼既 電視影到你hi到人條鳩毛都當有

好似一有碰撞
就一定係防守方犯規
真係cls
唔撚用腦

英超對抗性真係太大
身形唔好 但skill set夠勁都一定可以立足到
南野明顯未夠

依家先第10週已經咁屈機，仲有28場有排玩

躝又唔洗既
但清晰見到唔係正選料

睇賠率咋

廢鬼事評
對英超波已經毫無興趣

宜加熱同利爭第1喎
我地比人吹唔係熱第1係乜撚

甩波又多
創造機會又冇
真係好唔掂

呢個留言唔講以為已經四月
原來只係踢左9場
做乜9

鞋尖突左出黎冇計啦

VAR 永遠定格果下
唔理前後發生咩

慣左，全世界球迷屌英超var白痴
今年預咗唔撚睇
睇下歐聯算

依到多崇日撚 講事實只會負評你

今年冇左呢4分真係明屈

不如真係搞個歐洲超級聯賽算啦

var隊隊都逼害ga啦
利物浦好似都係逼害得犀利果d

8m頂下輪換姐
想要幾撚緊呀師兄？
一個扭廿個的起倒掛岩唔岩心水？

以後大把呢d情況

已經放棄提佢了
佢啲波唔夾利 勉強冇幸福

如果想熱攞冠軍，咁唔會有dier果球手球啦

總之邊隊今週之後排榜首今年就應該係邊隊
下星期換左位之後又變左應該係第二隊

點解我要習慣咗

有搞投票權嗰班全部都比英超逼害

人地講緊熱VAR都冇著數兼一樣比人黑過, 所以話VAR做比熱係唔妥當

次次走位都要伸手
屌你人地係人都知你點啦

好心佢睇下jota d入攝好過
睇準時機都已經夠

南野今場其實同佔中3子個時差唔多 唔做唔錯

控波差，傳波慢，0對抗
想像唔到點踢英超中場/中中
係走位算好
踢翼算吧

佢岩踢德甲果d中下游

老細big picture呀嘛
唔撚搞死你？

又會話呢個價仲想點
免費果啲就狂屌

鞋尖明顯突左

唔講以為下場贏梗

覺得有球迷係場啲球證唔敢做波做得咁明顯
無球迷真係完全無壓力亂9黎都得

var 永遠都係慢鏡係個1,2秒到
motd 都講過 咁樣係on9 好似手球咁 你slow motion 係個1秒 咁永遠手球都一定12碼
而唔係睇晒成個動作 咁樣係好唔公平
今次又係咁 弱撚智

但明明出面個個話LiVARpool wo

講真踢得強隊
所謂嘅輪換球員最少都要有沙基利 / 力子level

如果唔係已經拎左一次英超
我已經打爆左部電視

VAR睇根本唔會冇12碼
因為有接觸就吹得
但屌你老母呢D波都吹得
根本成場波睇片就夠
仲踢乜撚野波

吹VAR果陣我已經笑緊無感覺

力子level
你搞笑？

係
唔該巴打解釋

宜家睇轟同熱爭第一就差唔多
希望轟使多億幾課比球證好過
反正都係亂Q咁黎

踢翼佢又唔夠好扭

咩都睇

力子呢一刻咪又係廢

係 Jota啲走位真係好勁
陰啲陰啲就插你一刀

力子就算撚數喇
上場歐聯咪又係廢
沙短又唔撚用

好撚嬲
但諗諗下冇對everton 個場咁慶
個場嬲到扔爆左個電視要買個部新既
不過個球證同足總真係死仆街
係都要未來熱拎冠軍

扭唔到因為都冇身位

亦到冇速度放甩人

其實高普都好崇日，之前香川又係錫到燶

下場到未來熱俾人黑啦

其實唔得咪屌囉
講個價錢出黎呃自己唔屌做乜

已經冇好撚嬲既感覺
得返唉又黎，唔撚想再睇既感覺

一VAR就估到唔會有好結果

雖然我都想日本仔留利踢得起
但成日拎住8m講冇意思
落場唔係睇身價係睇能力
踢過唔同位都唔掂
有球身位贏都俾人清走個波
根本幫唔落

唔好提短
用一用又傷

其實利踢星期六早場都冇次好

下咁咪走囉
強隊既後備唔係沙短咁勁起碼都要做到野啦
Neco唔洗錢tim

jones 唔駛錢添啦 jones唔踢得好過佢？
你睇下呢度d人屌jones多定南野多？
輪換都要比d質素架大佬

上年都話南野唔啱踢嫁喇
佢要玩彈彈波 利進攻靠前面自己搞掂/兩閘屈傳中

仲有星期一尾場

力子閪極都叫有啲對抗性
睇岩時機又可能會鳩爆一段
依啲先叫輪換level

深夜又一定西波

次撚次check VAR都閪多過LIKE, 屌你老味

認真今年利var有冇得益過

唔係傷到咁高普根本好少用佢

其實你知唔知VAR越位線係點畫
一定係畫左攻方先,之後先畫守方,同埋無得平排,好撚易一開始畫錯左,就變越,仲要2020仲咁低清

我早就話南野唔操身就走啦

熱都係比人針
對卡數比人屈個手球

真係唔明，明明係紅牛打利都打得掂，強度速率我敢講利係英超算數一數二，黎到反而碌柒咁

祖達上半場要波唔走位都打到成pat屎，下半場唔要波走位先叫好d仲入一粒，但成場都係打得馬馬地

今年出親力子有邊次唔係又閪又散步

果場係mma加黑
今場只係黑

10場英超5個12碼

講真未來熱拎冠軍又無乜感覺
係馬撚柒姐

基達喺紅牛都好掂

有冇人覺得高普今季都幾多mistakes

對AV上半場highline已經輸4-1 下半場繼續踢highline 最後7-2 完全冇諗過叫防守企後d

對阿特又輕敵 諗住半力夠和 力子都夠膽死出 點知比人入2球先㩒哂制 搞到主力又抖唔到 波又贏唔到

對Brighton又輕敵 用neco踢右閘都唔用米拿/森美 文尼換沙拿都唔換南野

仲有對西咸同丹麥野都差d出哂事 -6比高普贏到
坦白講 高普好似未接受到利記係跌緊 以為仲係上兩季鳩出後備都贏咩

無，依家仲有第一（暫時）算係咁
希望多d球隊聲討今年個執法尺度
下半季可以少d呢d情況

學獌迷話找數呀嘛
不過佢地D數國債黎唔使找
我地就每次比人得益就搵翻幾年前D西圖出黎話找數
睇左咁耐次次都同一幅

進攻無貢獻都算 中場甩波甩到傻多到數唔哂

有無人睇緊BT sports 果邊
klopp 係咪同人嗌緊交
講緊賽程同換人問題

唔係喎，上一兩季早場多數輕鬆贏

贏緊1球點解會換埋文尼出黎打4前呀

好彩拎先過佢地
黑到除左阿獌拎之外邊隊拎都冇感覺了

場場都傷人 佢嬲左好耐

明黑，打撚咩

不如直接話利物浦係會喺聯賽計分嘅，不過冠軍係唔會頒比佢，唔理攞幾多分、排第幾都好，咁都冇咁嬲

個個都係踢完場好波跟住傷幾個禮拜
艾簡達拿，基達，沙短，TAA

去西甲啱佢，孫興慜個隻爆到就話，佢冇速度冇射術點踢翼

F9中場咪得 佢都handle到架喇

作客對車嗰場算唔算

今季利迷要買幾多部電視

熱打紐卡數輸果球手球先係真黑哨，話咩人

TAA幾時復出丫,
無左佢仲慘過無VVD

上季可以係因為條後防穩定
今季neco, Phillips 波波頭班新仔

今場本身都係hard mode
人地守到咁深 中後場硬淨到

咪係

力子打逆境波有加乘

啱，中共咁dq
好過係度扮公正

老實講 賽程咁撚密又唔比換五個人 咁實會柒嫁喇
你唔係預今季會好似上兩季咁無敵又九十幾分掛

因為個陣利唔係死守掛 紅牛反擊多空位比佢甩個波
英超啲對手下下都mark死晒傳波路線 佢hold多陣就比拍埋去搶走個波

記得兩場歐聯打到利記爭d輸

不過佢呢d似雪硬左就無哂靈氣果隻球員

Jurgen Klopp on James Milner: "It's his hamstring. Congratulations to you." #awlfc [bt]

算
個球本身球證on柒鳩last man比黃
一係唔比
一係紅
咁都要睇var

其實森美係咪完全踢唔到右邊

真轟鏝熱拎都無乜所謂
獌就唔洗講，馬撚太串 想佢地頭四都無

好似個記者講左唔知咩比klopp追住屌
我都係半路先睇 所以唔知前因後果
klopp個樣好似忍住自己 唔衝去揼佢咁

應該唔係講得益，係揸正黎做啫
今晚嗰球叫矯枉過正

唔睇英超就冇電視受傷害

下一隻森美又雪硬啦

咁嘅後防線
最好嘅防守只會係進攻
偏偏高普太有信心可以守到完場

對BT Sports真係完全唔留情
因住佢地剪多D VAR片

同埋好似同成隊都無咩默契咁，比啲波又軟又柔，硬係鳩鳩地
係真係勤力，甩左會鳩拍想搶番但又搶唔贏，睇都覺得辛苦

又問D on9野啦

我就仲有唔想鏝既
唱曬歌咁撚串
真係得轟熱無feel

唔駛咁早講定邊個邊個攞既

宜家睇熱對找卡數個球都唔多黑姐
咁的確一個攻門比隻不自然擴大既手攔左
犯法就係犯法

下禮拜應該

傷 --> 唔夠人用 --> 夾硬提早復出 --> 傷

紅牛係奧地利聯賽，同四大聯賽差好遠，老孫都德甲出身

應該冇愛狗果場咁多
不過今年豐澤應該賺到笑啦

今日嬲到仆街 下下都直線抽擊

我諗klopp今場之後,英超棄game了
踢條撚咩白痴var

支那肺炎，英超賽會，球隊老毛病，基本上開季到而家係全方位fucked up，係好在其他隊都有甩漏

總之唔係利啦

到換走南野之後輸你又會話點解贏緊仲4前架啦

有無講var

西甲更加唔得啦, 腳法好既更多
都係德甲果D有價講下

最撚憎鏝，唔想佢地拎
獌就冇諗過，反正佢地都無可能拎到

咁老實講 傷咗VVD+GOMEZ
已經完全冇諗住會拎到英超
反而歐聯仲有機會搏下

德甲啦，佢有空位做到啲野

好認同第二句

過埋聖誕再諗

歐聯更加唔可能
一遇西甲野呢種防守死撚硬

origi換 haaland
mina換 sancho過黎算啦

本身就咁諗
如果唔係比人黑+其他隊都柒
我覺得有機

由愛狗果場開始就黑仔都宜家

Var做俾佢咪有囉

總之邊隊依家排緊榜首就邊隊會拎（利除外）
利區定律黎

其實今年熱拎係合理既
摩二季son kane當fit

威廉士真係未夠班

好波

都要入到禁區先得
班波根本垃圾到黑哨都唔會champ到

今場南野踢得起碼唔叫好差
但搵個日本仔跑足90分鐘點都唔正路
佢跑到落防中位再跑上去仲想點
換走水貨直頭唔知做咩 ON99咩上半場得佢一個接過頭波
祖達上半場食左屎咁 一有波就彈去唔知邊

歐聯先無
條後防線咁既死樣，主場失波都夠你追餐死

今年睇怕都係明做比熱刺

都係個啲 賽程問題 想知可以睇上Twitter 睇#awlfc

2個換人隻腳都換唔到啦師兄

熱拎可以落馬撚同獌狗面（daddy)

我扔爆咗部電話

愛字頭果場慘
搞到有阿高=冇，vvd收咧

踢左9場ja大佬講埋d咁既野
我以為已經四月

唔好玩啦
呢條後防有冇中游級數

成隊波無火到癲
屌，圍下球證呢啲基本嘢自從謝4走左再無見過
啲判決幾荒謬都好，黑哨幾癲都好，成隊都欣然接受

失分唔緊要，比啲火啦屌

仲有咁多場

所以咪話進攻

你提嗰兩件嘢扣數扣到10m已經要還神

維拉李城熱轟是但一隊啦

仲曬時間圍球證咩 var大曬

落馬撚面正
獌個度牽強左少少
摩佬始終最記得佢教車唔係獌

一月可以買人喇
但英超你頂到一月買人
仲要失幾多場分

當佢真係唔得
出佢打返左閘 比Jelly打右點都好過用宗師啦
幾下企錯晒位比人任去
唔知咩調動嚟

歐聯出唔出到線都成問題啦

ab原來拎左黃

今年最大機會真係熱狗

踢得9場
kane7入球9助攻
son 9入球2助攻
到你唔服咩

祖達之前做到好多野點同，南野盡咗力但係踢咗咁耐都冇成績，只可以話佢唔啱踢利，冇佢個位都冇計

三場之後熱狗落返第六
到時最大機會又係邊隊呢？

佢系獌比人射龜再敗走喎
仲有班獌咁憎佢

仲諗圍球證
一圍即比牌啦

基達 ox加埋一季踢唔到30場 沙基利又成日傷肌肉
鳩美斯 馬貼 又一路易傷底
一開波冇左5個

依家又要加埋泰亞高 6個文員

講緊合唔合理姐
唔通阿妓拎先合理咩

呢啲最高水準賽事
只要你出啲二線球員一次 就好似早安咁

佢地勝在歐霸唔洗出呢兩件都夠贏
大不了咪出局
我地起碼要博埋個16強

唔會拎個進攻泉源去打右閘，你諗多左

癡線咩多仔唔補錢點換歐聯傳奇origi

跟本衣家都不容挑戰球證同var

南野真係...冇眼睇
水貨就 覺得冇左佢成隊更加都谷唔起
文尼明顯狀態回落 未Ready返
祖達今日都明顯回落 但都靠到個人能力入波
F9 平平無奇 影響力細
老母 合格 中場要靠佢打依啲體力波

如果祖達唔係入左球靚波今場同南野表現跟本差唔多

咁輸撚哂都抵出唔到喇

未傷
kane每季都抖起碼2,3個月

啲球員踢到乾晒
失分俾中下游唔會係最後一次㗎啦

我理得佢閪成場入到波咪得

之前神祕力量場場-6贏，你估唔洗還咩

南野宜加根本係後備既後備 都唔知幾耐無出過

霸氣杯有大聖爺根本夠造有突

如果真係佢地year 就唔會傷架啦
風水野

唔算好又唔算差 但喺度俾人屌到一文不值
其實我覺得佢守波逼波好過宗

呢兩件係世界級
問題係除左佢兩個其他人都相對平庸
我唔睇好熱狗走得幾遠
你話依家得返9場就話驚
先踢左9場竟然咁多人睇好熱狗
今年聯賽爭得咁緊又多爆冷又多黑哨又盛
變數實在太多

不過利子一向鍾意俾高帽其他隊戴
兩星期後到第二隊上榜首
吹奏對象又會唔同

sickball

咪就係
攞歐聯嗰年馬貼都冇傷啦

依一刻我最擔心都係鏝

佢打前面架喎賣點要係識守波？

我覺得應該係要換祖達
一嚟位對位
二嚟佢冇氣追人
三嚟佢今場唔算突出

丹麥野都贏唔到就踢歐霸算啦

一哥，李城，熱，下一隊係？

鏝同我地一齊爭6算啦
論黑仔得佢地有得同我地比 牙路傷傷下分分鐘又唔識踢波

今場明顯打中場

成日諗驚食呢啲牌
人地圍又無事，你圍就即刻出事？

圍唔係即食牌㗎 隊長係有權去理論㗎
邊隊波好似利咁笑笑口接受所有裁決㗎

一月可唔可以買個可右閘可中堅既返黎

依家一半賽程都未過 就講邊隊冠軍會唔會早左d

其實我覺得今晚前面三個加埋南野都係差不多
就算文尼後備入黎都冇乜點掂波

比d支持自己隊波係咪咁難

今年應該都係熱鏝轟利呢4隊裡面揀
利暫時睇低啲，VVD收咧真係好傷

marquinhos
隨時踢埋防中頂神軒同泰個位

你仲識咁講咪即係覺得利冇比人針對

打機心情都無

鏝1-0

圍完又唔會改 圍嚟做乜柒
依家係睇完VAR嚟搞鳩你

最大問題其實係南野一場好波都無
人地勁佢閪
人地閪佢又閪

轟

-6同黑兩回事喎

Var係show出嚟，最終做決定都係球證
連態都唔表
唔怪得球證獨大啦，根本唔撚驚你

咁廢中好心就沙祖文明啦屌
換走水貨根本唔知做咩 貪南野落防中位搶波?

諗起呢度幾星期前吹到一哥幾勁幾勁
到依家又吹熱狗
兩星期後又唔知吹邊隊

計我話最撚驚既真係鏝
阿古路復出佢地又唔俾人黑既話真係隨時18連勝

爆閘狗理閪佢咩

雪到硬哂加唔夠班

佢驚你d咩打鳩佢咩

牙路似無限loop到唔識踢
仲要12月

公平講 呢場前面個個都柒喇
一咪屌南野做咩 雖然我一早話佢唔啱踢

見你咁認真比個like你

好彩啦子走左
唔係又係無得出

唔係話要吹契利
但都唔洗走去吹奏二人球隊熱狗呀
幾星期前一哥連勝又吹到好大機會拎冠軍
屌你先踢得個幾場

今季明明係青訓上位大好機會 但真係無幾多個生性

買唔到再比佢地買起水貨

我利個太和好似仲係借比佢地

就算比人針對，態都係要表
笑笑口咁應對比人針，我接受唔到
食牌㗎食牌囉，反正都比人針

呢啲屌球證無用 var check左跟rules有contact 就吹

kane son是但一個傷左都仲有好多變數
而家啲賽期咁痴線

對面落後一粒自然會踢得開放
慢慢壓前後面空位會多
有30分鐘時間比4前打反擊整多一粒保險球
總好過要守30分鐘 =玩鳩自己咁

話有機同想邊隊拎多d都吹奏

今年Kane 多左墜後分波，
應該無咁易傷

Jurgen Klopp: "Chris Wilder says I am selfish. I think all the things he says shows he is selfish. They have three subs and one point if I am right." #awlfc [bt]
串撚到

利青訓垃圾都唔係第一日嘅事

nat同rhys都算踢得唔錯既
今日既nat都叫好穩

Janmaat

philips rhys同jones咪算係咁
philips未出黎之前評價同出完黎兩場根本兩個人黎

上場先入波

場場高普都屌撚到9彩表哂態架啦
咪比人針得仲勁

分分鐘比曼城爬頭

圍不嬲都係比壓力球證，係表態
如果唔係點解以前啲隊長，教練會圍球證？

想邊隊拎唔係吹奏
邊隊有機真係睇邊隊榜首囉
一個月前呢度講到一哥有機架

古蹟回家吧

唔係個個都做到taa既

捧隊波捧到咁撚自卑
又或者鐘意好虛假咁係咁比高帽

我就冇吹過邊隊贏
係唔睇好利拎姐
人又傷 又俾人針住嚟黑
廢中啲打法又冇點變
好明顯睇到好多隊都識點守利

咁樣接觸都吹，唔撚使踢啦

廢中今場一定嬲到爆

係
不過今年個冠軍分數應該拎到85分左右就夠達陣
大家輪住失分咁 寧願早啲失哂啲on9分好過臨尾先失

47本身真係完全唔睇好，大牛龜又成23都無咩頂級聯賽經驗，愈打愈好真係要懺悔
希望佢企得穩做後備中堅

多謝你

以前冇VAR 兇完都仲可能拎D著數 下次吹返比你
依家你仲想比壓力球證拎返著數 發緊夢

我都唔睇好利
但今屆實在太多變數
依家熱排緊榜首兩星期後隨時得返第六

今場Philips算幾好
但好明顯跑得好慢

宜加根本var>ref
屌ref無用

有下鏟波鏟中左
但鏟到有啲西落返對面果到
佢都即刻回身tackle返

今場球12碼令我諗起呢下

分分鐘低過李城個屆
隨時80分就champ到

今時真係唔同往日
以前佢地會驚真係自己比錯

但衣家球證拎住var做擋箭牌真係冇野會再驚
就算真係var都錯
有英足總係背後死撐佢地
最多停兩場咪又係繼續吹

就算睇完var ，呢啲接觸當唔當犯規都係球證話事

不過英超仲有排爭嘅
今年真係睇邊隊比人黑得少同傷得少

個個19 20歲
有時真係無得要求咁多

無預過 只不過想提出個point係 高普做錯咗好多決定imo

隊友失位
唔使諗住佢會補到位

Trent: “We are used to playing two or three games a week. That’s not changed. What’s different is the knock-on effect of the corners that have been cut at the start. If we’d have had a three or four week pre-season, you’d have a lot fewer injuries happening now." #awlfc [mirror]

佢睇完咁跟足英足指示有contact咪吹囉
反正冇後果

Phillips負責衝頂邊爐負責執漏其實唔差

Jordan Henderson: "Would you rather scrap VAR? I don't want to speak for anybody else but in my opinion, I would. I just want to play football as normal." #awlfc [bbc]

卡拉雲咁

佢好少咁講嘢
應該嬲撚到入更衣室踢爛locker咁款

呢度仲要成日屌佢防守差
其實係高普依賴兩閘出波
邊回防得切啊

Nat今場嘅表現完全係合格後備中堅
Neco有辦你睇咩叫唔合格嘅後備

今時的確唔同往日
但點都好過成班笑笑口接受裁決，做下樣比其他隊友睇都要掛

我會比9/10 for Philips tonight performance

Philips=新希臘佬

唔係剩係呢場啦 前面個d間唔中都交到貨 但佢無一場交到

高daddy

一早就要出聲屌啦

今年暫時睇Rhys Williams同Phillips算驚喜
Neco完全唔夠班 D判斷慢到

咁你不如話做比你睇都要啦
有咩意思

由頭到尾都係態度問題，笑著咁接受係咩玩法？

我地睇住個mon都咁撚嬲 係現場點會唔慶過火屎

但我同意有個講法係，一條後防線主力得番一兩個
你要求青訓即時上到位係唔合理
上季尾已奪冠之後出Nico係屌得冇咁甘
仲有期望過佢爭到位

牙叻踢啲波夠簡單
同埋落到場就好集中 暫時so far冇咩無啦啦發夢跟漏人 / 比人sip前柱
高美斯同TAA有時高水準成場 都會因為一下唔集中就爆

var好波

其實應該今次有圍球證 只係鏡頭唔會交代 因為會去睇左VAR
如果唔係AB點會有黃牌

chris wilder屌高普話換5個係自私撚 高普已經講過佢咁講係為所有球員講野 72小時踢2場 球員訓少左回復差左 所以咪咁多傷患囉

neco企位廢
速度慢
交波差
斬波唔撚準

仲話佢踢翼出身

英超黑，美國統統大選又黑
香港更黑，乜鳩都黑

踢簡單波有波就清係ok
都係嗰句未見過佢放長波造攻勢

點會無意思，你覺得無意思咁你就係完全唔明領袖嘅作用

已經唔期望佢做到出波助攻
守又守得差 攻果陣又成日面對面交失

NECO連守波都冇

Jordan Henderson: "I saw Kevin de Bruyne saying in an interview they have changed so many rules we don't know what they are anymore. That for me is a big problem." #awlfc [bbc]

返工又比老細黑 我屌你老母 想睇場波放鬆下都唔撚得

係咪想逼死香港人

如果佢有埋組織就唔會甘心坐後備
分分鐘勁過袁偉豪

都唔算啦，軒擺到明未fit，jones國際賽兩場都有份，再連續兩場90，基本上冇人揀

7:2 落後緊又係一定要壓前，都係冇得揀

歐聯9分係手輪換好合理，如果廢中一早plan今日用南咁對阿特一定係用力

如果真係錯我覺得最多怪佢信唔過後備，早兩日61分鐘換4件出嚟

Klopp: "It was a penalty. What you wanna hear? Give the answers yourself." [Bt]
Klopp: "After Wednesday (Atalanta) a 12.30pm (game) is really really dangerous for the players." [Bt]
Klopp: "Today with 5 subs I take off Robbo, 100%. It is not tactics it is to save Robbo." [Bt]

高普平時會扮大方 笑笑口
比人黑都係啲息事寧人果種人黎
今次嬲到爆炸真係第一次見咁

點解唔試下希臘佬踢右
虐死米拿啦

高普真係唔好下下諗靠班青訓補位
右閘個位一定要買返個

【嬲】

高普賽後訪問難消怒火。

「恭喜BT Sports，你地開心喇，今次到米拿大腿根有問題喇。星期三踢完歐聯之後安排星期六早場，滿意喇！開季到年尾呢半年時間，利記被安排三場星期六早場，其餘球隊有邊隊得到咁嘅優待？」

「問我係咪十二碼做乜啫？你地(記者)最鍾意小題大做，一直都係咁，所以今日我答你呢球係十二碼，你一樣會唔滿意我嘅答案而唔開心。既然球證都話係咪係囉。」

「我對我嘅球員感到驕傲，今場大家都頂硬上，睇落係力不從心，情況係艱難。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

打第四中堅合格有餘
以前懦夫都係咁慢

Klopp confirms that Milner has a hamstring problem and says neither Thiago nor Oxlade will be back for the games against either Ajax or Wolves. #LFC

72小時踢兩場
一場傷一件點唔嬲

踢唔到啦，兩閘要進攻，又慢

今場唔怪廢中

thiago 失蹤人口

其實係，佢唔比換5個咪又係為自己份工，唔通為自己班球員咩

暫時睇落佢頂波勁過老虎 老虎成鳩日漏頂
但老虎有陣時會有靚長傳

賽前覺得佢排陣on9
諗深一層佢都係被逼

長期失蹤人口：沙短，100分，基達，Thiago

高普都話係penalty

咁撚密又咁多傷兵
真係冇得搞

俾人咁針對法有邊個唔嬲
再係咁不如玩大佢歐聯出正選聯賽出青訓算數

上半場有同下半場一開波有兩三球，都俾到廢奴沙拿

不過一定冇vvd大轉邊水準

發悔氣你睇曬成段

咪撚屈

但再出neco驚激死

痴線今年個個變晒大清

菲清carry我利

加歷查既講法我好認同，懦夫明買明賣想贏每次既爭奪
當你贏唔到就要諗另一個方法去防守
簡單黎講懦夫就係蠢
菲臘斯知自己唔係勁去踢簡單波，起碼唔會孭鑊先

個個vvd唔洗陡7千萬鎊啦

Matip

一個月前你第一個反我

下次d前峰沖去後衝到跌底算啦

季前準備抖唔夠 準備時間又咁撚短
今季賽程又密唔撚傷就奇

我估佢曲線啫

然後獲得黃牌一張

上埋jack cain啦 中場完全唔夠人踢條撚咩

一係一月買中場 老母又約滿 米拿又最尾一季 你點都要買人架啦 基達ox又等賣

會員N菲吐氣揚眉

鏝第3球比人吹走左

唔要果少少錢留hoever仲好 當初睇好荷化多過佢

米叔唔係續到22年咩

龍門較剪腳整到人收咧就冇事

我地hi到下就12碼

唔滿意quit 英超囉

咁傷法 黎緊都唔會出到咁多場

佢啲動作已經好慢，幾吓舉高隻腳想控人地波都搶埋向前推緊

條中場要keep work rate就一定要買人
所以老母要走其實未嘗不可
要補番件後生接班

賣老虎同hoever但係又唔入人
呢下真係誅FSG九族

完全係經驗搭救

啲賽程唔係咁痴線既話米拿基本上唔會打到傷

再咁chur埋淨底個幾個 feel到仲有得差落去

都夠屌打Neco

米拿本身應該預佢間唔中頂一兩場
依家場場出 真係虐老

聖誕快車可以睇全隊青訓正選

佢同南野都係拎完波 完全唔知佢地想點

其實佢未必慢過nico Williams

利對上兩輪英超都係星期日尾場喎，咁又唔滿意？

係咪讀錯左either...or ...

擺明
成個訪問都係發晦氣，個記者就慘啲，比高普當佢係bt sports猛咁屌

個記者做乜鳩

西咸個飯仔唔知幾錢

聽講50m

慢還慢起馬唔會亂鳩落腳 唔會犯完錯再錯
硬件唔夠 但佢一定淡定過高美斯

高普賽後訪問：「個十二碼？係嘅，佢就係咁發生囉。我覺得個判罰正確。（記者：但軒達臣話有d白禮頓球員都贊成唔應該十二碼喎）拿，你又想擺我上枱製造新聞喇，你永遠都想架啦？如果我話唔應該十二碼，你一定就會大肆報道。而我話應該十二碼，你就咁唔happy。你想聽咩答案？不如你自己答自己好過啦！」
.
「（記者：占士米拿係咪大腿筋受傷？）係呀，恭喜晒。大腿筋受傷，真係『驚喜』。你幫我問下(錫菲聯領隊)Chris Wilder我地可以點樣防止傷患啦。我地領隊之間一星期前傾過計，大部份都想要5個換人名額。但之後就無疾而終。Wilder同某d人係咁話我係自私。我諗呢d說話顯示佢先係自私果個。」
.
「我唔知我仲要講幾多次－你揀呢場波中午12點半踢（記者來自電視台BT Sport），唔係你個人，但的確係你地呀！我唔係鬧爆緊電視台，我講事實啫！咁樣既賽程對球員真係好危險。我只會喺我地被編排喺星期三同星期六中午踢嘅時候鬧爆電視台。得7個領隊面對呢個情況，佢地全部都同意。今季個問題更加大，而呢樣野實在唔OK。我地已經被咁樣編排3次，比其他任何球隊更多！」

呢段你睇埋記者點問會更加睇到明顯係發悔氣

bt sport個阿頭要個記者幫手叫高普唔好再攻擊boardcaster

唔會咁平啦

呢度咁多反南 你就咪用呢個名講on9野啦

Jordan Henderson: “Danny Welbeck said to me it wasn’t a penalty." #awlfc [bt]

英人冇70m唔好諗

下場英超應該 rob 貼 菲 法？

差唔多喇 都唔知仲要閉門比賽幾耐
隊隊都收入減少 仲邊有咁多錢買人

印像中賀化打RB 好似仲勁過Neco

冇大過失係因為佢乜都冇做過

我迷南變反南

其實條友問得好仆街
佢問klopp覺唔覺係pen
klopp 答完 覺
個記者又話hendo話唔覺
撩交嗌

連佢自己本人都覺得唔係吹漲

韋帝跌左落地自己都無投訴
心諗咁都賺到球12m

知錯

根本吹停果時大家都唔知咩事
仲以為吹番轉頭係吹黑迫定以為佢傷

點知係話robbo foul

咁佢都做得幾撚差
廢中屌鳩佢地揀早場 個記者就話換三個人唔係佢地揀

高普賽後訪問：「個十二碼？係嘅，件事就係咁發生囉。我覺得個判罰正確。（記者：但軒達臣話有d白禮頓球員都贊成唔應該十二碼喎）拿，你又想擺我上枱製造新聞喇，你永遠都想架啦？如果我話唔應該十二碼，你一定就會大肆報道。而我話應該十二碼，你就咁唔happy。你想聽咩答案？不如你自己答自己好過啦！」
.
「（記者：占士米拿係咪大腿筋受傷？）係呀，恭喜晒。大腿筋受傷，真係『驚喜』。你幫我問下(錫菲聯領隊)Chris Wilder我地可以點樣防止傷患啦。我地領隊之間一星期前傾過計，大部份都想要5個換人名額。但之後就無疾而終。Wilder同某d人係咁話我係自私。我諗呢d說話顯示佢先係自私果個。」
.
「我唔知我仲要講幾多次－你揀呢場波中午12點半踢（記者來自電視台BT Sport），唔係你本人，但的確係你地呀！我唔係鬧爆緊電視台，我講事實啫！咁樣既賽程對球員真係好危險。我只會喺我地被編排喺星期三同星期六中午踢嘅時候鬧爆電視台。得7個領隊面對呢個情況，佢地全部都同意。今季個問題更加大，而呢樣野實在唔OK。我地已經被咁樣編排3次，比其他任何球隊更多！」

我都反南 懶得改名

其實睇慢鏡球證自己都睇到咩事
咁撚樣VAR要做野,
仲要比球證自己話返事
明造

想佢成材佢今場的確唔係踢得好
但係都好勤力壓迫啦 迫甩遇幾次波
又跑足全場

OX 今季一場都未踢過.
其實佢傷D乜?

嗰陣都諗唔係咁都睇VAR掛
點知真係 仲吹埋十二碼 真係ON9到
好心呢D就算其他人唔踢你 都唔影響嘅就咪撚睇喇

今日phillips 踢成點？

係 成個畫面好自然 清返粒波出去
之後就睇var 心諗照計波冇中過手
點撚知係捉果一下

Mvp

佢都係分波定啲加身材高大啲姐

點解人地對般尼咁輕鬆 我地好似唔識踢咁

英足總真係算數啦
快啲組織歐足超級聯賽
Quit英超啦

飯是車狗的

人地幾個派牌，我地唔知幾多場先有軒刃

佢今場已經硬淨左好多

鏝私家雞你估流

Lomo 米拿 日本仔
明未

有球控甩唔係好易射

其實佢又真係踢得好努力嘅

人地半場輕鬆3：0

高普都講明啲妓者想搵佢寫新聞

連隻傻鳩黑人左閘都識入波

嬲

睇返完整片段中間同個記者嘈左好撚耐

但問到南野邊一範係精 我真係答唔出
前面正選果班各有特色 / 專精唔同方面技能
就算沙基利 力子都叫做有自己嘅Character
南野真係

唔屌唔得啦
好撚嬲呀

暫時好過世一中堅 收貨啦

我地主場打般尼都有機會既

南野好似精通日文，其他隊友冇呢個技能

屌咩傷左咁撚多個
都出到個差唔多水平既一定收貨架

好過世一中堅就OVER咗喇
最多咪卡拉雲咁上下級數

今季真係睇到勁撚嬲

下連續兩場motm？

有愛記果場7成

表現黎講絕對係
做到要做既野

好似有啲道理

高空波殺哂咁濟
回身係慢但腳長落腳又尚算準

屌你咁踢法撚多幾場條正選line up要排哂u23出黎

踢條撚咩

訪問完番直播室 睇番班主持先搞笑
三個主持 其中一個好似係高治
呆左望住個Mon睇klopp係度鬧
話無諗到個訪問咁長
主持反而無時間講野

咁佢仲對日本文化有好深入既了解
可以話佢係利物浦一隊成員既日本通

佢仲特別多連登利fans

嘩屌而家先睇到
有咩可能右腳唔係重心腳 + 內腳 照拉線
照計點都拉對出hip位

今季頭四+歐聯十六郎 收唔收貨

講錯 右腳係重心腳
但都冇可能右腳可以step over過左邊hip位

交叉腳？

上年失分喎

米拿係人地棄將，我地當寶用

講收都自欺欺人啦

有冇人知對面啦子同個9號咩事

屌 就係和撚咗果場搞到破唔到主場全勝嘅紀錄

有冇人可以總結下南野踢成點
喺街先望咗場波一陣
剩係睇到佢一兩次拎波都係做啲超基本駁腳 短既回傳

駁腳冇突出表現

痴撚線jelly 個球都比12碼

啦子同老母爭波倒地就傷左

有無俾人爆過/轉身追唔到？
但佢要打過強隊先驗證到壓唔壓到場

8 強+ top3 收貨

其實不如佢教日文啦

係英國 教日文 可能仲搵到食

唔期望佢夠班打強隊
對弱隊有今晚嘅表現可以比正選中堅抖都心滿意足

同1112 軒一樣

南野踢咗咁多場最深刻都係上季煞科戰對紐卡素同埋社區盾對阿狗

見bbc賽後rating 全場最差3.93分
所以嚟問下究竟佢咩事

好過高美斯啦. 起碼高波唔會輸 岩晒英超踢

如果南野3.93分 Neco應該0添

一分真係執返身彩

已經16郞la

錫菲聯係咪因為接咗個2千幾萬水貨 所以勁憎我地

Philips 角球真係頂晒

生波頂唔中波就撞暈人地個前鋒

未出線wor

級數方面其實有啲似卡叔

表現僅次neco

乜都控甩
Alisson 有球比高波到腳佢
佢控咗三腳都未拎好比人搶咗

米隊有球斜直線放佢入右邊half-space
又係一控就大力推甩咗
比人解圍

乜柒波都控兩三腳
唔洗踢啦屌

勤力囉，
同埋分到波（對手逼得唔緊既話），
同埋算係有遠射啦

腳都未駁掂
俾d波唔到位次次隊友都要修正
冇護球能力hold多幾秒就斷波，失左好幾次球權
進攻冇建樹
防守淨係9衝，遮唔到線又冇成功攔截

愛華頓要

身為香港人一早慣左

個下屙尿叫遠射？

般尼輸到半打

Philips 係保頓青訓
好大個先嚟利
佢逆足解圍起碼真係可以踢到好高好遠
明顯細細個就練佢逆足

DKLM 利嗰班青訓
除咗TAA，個個單蹄到仆街
Neco 你要佢左腳掂下個波都唔得

英超式越位

例如呢？有冇全部另外19隊俾人迫害嘅例子

逆足解圍你踢學界都要啦

穩穩陣陣咁.
好洗好用. 同埋先23.

始終要實戰先融入到隊波
呢個世界唔係咁多個祖達
我會信高普教到佢上力

今季數據揾唔到，揾上季
VAR OVERTURNS (NET SCORE)

Brighton & Hove Albion +8
Manchester United +7
Crystal Palace +4
Burnley +3
Newcastle +3
Southampton +3
Liverpool +2
Leicester City +1
Tottenham Hotspur +1
Manchester City 0
Arsenal -1
Everton -1
AFC Bournemouth -2
Chelsea -2
Watford -2
Aston Villa -3
West Ham -4
Sheffield United -5
Wolves -5
Norwich City -7

就算上季都唔撚係你隊熱刺得益榜尾啦傻西
你地死敵阿狗仲少得益過你地，你條撚樣真係大隻講，求其講講完就係事實？

屌
覺唔覺好撚似麥佳亞
完全同type

如果唔係比人黑谷撚住
其實1分合理

生生性性
分分鐘歐國杯都有得踢

咁麥佳亞會用波
入波能力都高過佢

好似連登仔講LiVARpool冇睇數據就當真

麥佳份人感覺on9 小小

獌狗上季得益咁多要找嘅數空難都未找得哂

唔合理
白禮頓落後時係攻唔撚到

係喎屌
今季球例係計埋手上擘
如果由膊頭畫過去仲明顯

ox都話踢過吓好波
基達

千其咪吹奏
屌到佢仆街就啱㗎喇，一吹奏就會奶蕉

算係咁啦，
唔計張伯倫，
班中場直頭無人起腳

基達對李城嗰場勁喎

成60m

DKLM 利啲青訓到底教咗乜春

仆佢個街拖肥同呢場計埋冇撚左四分

已經好過肥賓年代
一個都出唔撚到

又炒單刀又炒12碼喎
睇最後賽果咁唔通佢地對獌輸又合理咩

下個po名 3subs1pt ok?

唔好啦.
6-7月休息下好過啦

佢啲核心肌練到沙拿咁款先掂
有時對手係一見佢拎波就夾，知佢身位差

宗師囉
不過今場打閘冇位埋門

快手贏埋阿積士，尾場尻出等啲主力抖番三四日回下氣啦

依家青訓
主要係用黎昆D中下游水魚隊幫利記搵真銀

單刀同炒12碼係利記入波前嘛

宗師打閘嗰三個字既恐怖程度同neco有得揮

有過之而無不及啦

真心7M 冇乜要求啦.
Keita 60M 先失望 做左水貨

所以係成場咁睇

咁夠膽踩場不過佢地睇唔到的

冇要求不如唔好買啦

+1
就跌落榜尾
用你個臭西腦諗嘢啦
屌你老母一黎就屌
你地d撚樣仲話冇串熱狗tim
你on9 驗腦啦傻西
搵2018 數據講啊笨
2020年英超搵2019

下場神軒打右閘啦
左閘上半場用希臘仔. 下半場先出R26

咁Keita最失望

對7M嘅要求係
賣到20M

3中堅 jelly minamino左右翼衛好過

攞7m買個踢左成年都冇進步既人
不如攞去尋寶好過

講錯
係攞去加人工挽留正選好過

我跟你講話google var advantage咪揾到呢個榜囉 你做乜撚嘢姐

今季嘅榜一係你揾俾我睇啦，你話熱刺係榜尾嘛，show個source黎睇吓？

唉波又唔想再睇
更冇女
做乜都冇心機

踢得四份一已經比var黑咗4分

7M 英超唔算蝕啦.
其他Big6隊都大把幾十M 水貨

有個TAA已經好勁
講緊二十初已經上到世界一流

本身對你隊熱刺又真係冇乜嘢，但而家你條撚樣又爆閘又入黎鳩up話熱刺好慘俾人黑得最勁，我咪屌鳩你條柒頭囉

btw整撚到個表未啊執骨仔？
不過唔撚洗喇，而家我揾到

Brighton & Hove Albion +3
Everton +3
Sheffield United +3
Southampton +2
Leicester City +1
Manchester United +1
Newcastle +1
West Ham +1
Arsenal 0
Aston Villa 0
Burnley 0
Crystal Palace 0
Leeds 0
Manchester City 0
Wolves 0
Chelsea -1
Fulham -2
Tottenham Hotspur -2
West Brom -3
Liverpool -7

榜尾？邊撚到榜邊撚到尾啊？縮返入你老母個臭西到啦

秒

咁都係呢度柒先既話黑我地做比熱
佢地都有比人黑 只係程度無利咁癲
大家有誤會姐

以利巿嚟講
每一代出到一兩個世界級 算係咁

條柒頭爆閘嗰刻就應該屌

唔使佢防守啫，雖然踢波幾食腦

爆閘問題啦

咁多隊尾3
To be fair
你地慘d

最後送埋link畀你

大佬尊重下人啦
一黎就屌人老母臭西
我都冇屌撚過你隊波
我係話var唔係幫熱狗姐

下次唔好係呢度著撚哂火果時入黎啦

on9少陣啦
唔撚用腦
google下 var advantage先啦
熱狗係榜尾

直接爆閘入黎屌人on9少陣唔撚用腦

尾3唔係尾
屌你老母臭西啦
講到得益咁
冇撚屌過你隊波係咁屌人老母
你地有撚病？

你估佢有上連登咩

咁啱見到
明你地好慘
但係我想講熱狗邊到有得益
係就+唔係-啦大佬

有埋google link -2 想點啊巴打

你老母死全家啦你,成個post啲人都好好嬲嘅時候入嚟喺度煽風點火

我都冇屌過你隊波。我一黎都話我對熱刺冇乜嘢
我純粹屌鳩你姐

踢埋歐國杯，
之後三千萬買俾錫菲聯/般尼茅夫

大家言語上有誤會姐
總之大家都係想馬撚獌狗仆街就得啦

你可以屌我爆閘
但係冇屌過你地隊波
只係屌var

咁啱啱比人黑完
你行入黎啲人覺得你入黎贈興囉
再者，一開始冇人話你地有得益
係咪你睇錯get錯炸

死出去啦屌你老母臭閪
入嚟屙屎屙尿臭架嘛
爆鳩閘屌撚柒你老母個爛臭化閪天經地義啦

我諗呢到啲人一開頭講造俾熱刺贏都唔係話熱刺黑哨呢個意思

點睇都似你理解錯，然後仲屌人on9

Jurgen Klopp on Thiago or Ox returning against Ajax or Wolves: “I don’t want to tell Ajax and Wolves too much, but I don’t think so.” #awlfc [lfc]

睇熱post都有巴打解釋過
話係競爭對手個logic
唔洗燈真係
冇意思贈興
咁啱見到話造埋畀熱拎
作為熱狗睇住成日畀人黑
事實上都係-2
本來已經完
無啦啦有條友擺曬數據屌人老母係咩事
2019 數據屌2020

Thiago真係俾Richarlison隻死賤種搞到重傷
fsg為咗維穩咩都講得出口

有冇咩戲或者片睇完個人會開心d

即係你入黎人地主場屌人on9無腦就得
人地屌返你老母就唔撚得嘅？

算啦 利記剛剛被黑完

利迷講乜都係嬲

Good luck la

咁你一入黎就屌VAR
根本九唔搭八
咁啱熱係榜首咪拉埋你地講囉
車係楞首既話就會話係造比車架啦
自己狗竇講野都咁上心

你咪屌爆閘
冇話過你地屌爆閘有咩問題
只係指出事實係咁
你屌爆閘狗咪爆閘狗

VAR OVERTURNS - DECISIONS AGAINST

Liverpool 8
Brighton 4
C Palace 4
Man United 4
Tottenham 4
Fulham 3
WBA 3
Aston Villa 2
Leeds 2
Newcastle 2
Wolves 2
Arsenal 1
Chelsea 1
Leicester 1
Man City 1
Southampton 1
West Ham 1
Burnley 0
Everton 0
Sheff Utd 0

實際失分

利記 Everton 2分 Brighton 2分
熱刺 Newcastle 2分

到熱刺再比人黑到失分

你就明架啦 算啦施主

知誤會咪算囉
仲爆落去又要嘈就無謂啦

咁真係嬲架喎
冇啦啦有人行入黎挑起人把火

1001

我利迷嚟

想一人少句

你諗下你紐卡素果場被黑DIER之後嘅感受有幾衰先

大家嬲嗰時推得咁快

都有既，
冼拿馬邦高利，米羅，
好似仲有個左閘禾諾克，
仲有史達寧其實都算既

不嬲一失分就傾足幾個po波

我都冇話你地抵死姐
我都覺得var on9 先出聲
只係熱狗唔係你地講嘅得益
而又有人錯誤講數據+屌人老母先出聲
你地有個巴打入去熱post
我都冇屌佢老母姐啊嘛

仲有你指出嘅事實都錯啦
你指出嘅事實就係熱狗係榜尾，而事實唔係

其實你咁樣講錯本身都係小問題，但你唔撚只，你講錯同時仲要串柒柒，俾人屌返轉頭好意外？

鐘斯起腳太慢，
要擺好晒角度先得，
南野起腳快好多（雖然未入過）

大哥一定係last先叫榜尾？

呢場波真係好撚嬲

第一球話沙拿offside果球 度腳唔度shoulder

DKLM

最尾仲要咁樣黑個12碼

sor 我睇到你呢個comment笑撚咗
原來on9仔黎

高普風格通常會輸埋，
跟住最後一場熱血win or go home 咁

下
你on9

屌
咪撚理條on9啦
拖撚低自己質素

算啦
人地嬲緊就頂多提出番唔係就算
始終都嬲緊
唔好係人地個竇到互屌
咁樣2邊越講越躁都無謂啦
都係屌var啫

btw 見到利迷個ty
post咗依個

唔知係咪上面有位巴打要嘅數據

原來on9仔黎
同呢度隻怨婦有得比

搵我？

各位熱迷

今季鬥到最後啦

鬥比VAR黑得少

var 數據呢個網有，非常詳細，即時update

米拿冇提自己傷
提左整體利益先

嘩 佢做第3-4中堅 真心ok
好岩踢英超

件事由佢完啦

暫時呢兩場睇落都有老虎個水平

佢肯先得架

我覺得
其實一場波人為因素越多
自然就會提升比人操縱既機會
我唔反對有科學技術協助球賽呀
好似鷹眼技術咁
完全由電腦判斷
除左上季突然失靈一次之外都冇咩爭執
但VAR根本就係增加左額外既人為因素
而冇辦法提升賽事既精彩程度

利肯續佢就應該肯既
唔通寧願德乙咩

史特加想要番佢

老實講，熱都俾人黑
所以嘈邊個着數根本冇意思
正常競爭對手關係，唔會想你羸
亦都唔會樂於見到對方比人黑哨
係你上面手足戇鳩鳩姐
呢啲時候入嚟九成九都會覺得係撩交嗌啦
搞咗咁耐都仲喺度

淨係成日overturn入波已經好冇癮

23 歲仔 收貨啦
穩過高美斯 要30m賣就高美斯賣走 買件新中堅好過

好彩班長冇俾人foul走，唔係肯定嬲撚到仆街

Try

佢約滿啦？